十劃都未有一撇 英文點講？

I go to school by

Bus

ten dashes not even one slash

無前文後理譯唔到

translate server error

You not anything

long way to go

Ten paintings are not one

serious
not even started

This This This And Not This

It’s just the beginning
Have a long way to go
Just a start of the long journey

less than one out of ten

Not yet finish

Ask your mum

ten without t

Hahahaha

Less than 10%